最白痴唔係叫散水 而係以為自己完勝 贏曬

民智未開

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

612 721 811

820/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港大部分市民+14億人都好唔歡迎你地 走啦 賣國賊們